[24-03-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

D7BC

早晨

祝你地蝕爆廠

兩隻喜劇土BBQ可以一路燒到天海神

咁多位早晨

D7PCBC

未轉生驚掛出黎俾D CSL DEL FD

海油

有個掛1呢出黎...

仲有技術關

grind

ME留返第日MO YEA CHOW嗰時做零FOR小薯 SIN DA

BC is g

BC又roll贏

BC 跟左係即月roll 唔roll 好

big wu draw graph ah

爆邊未

期結落238
下月252好唔好？

TVB弱智

公司旅行要interview 先有得去仲要有讚無彈 笑到我肚痛

BC幾時LOSE過

7200 money flow

interview先最唔fair

btw 湯洛雯

Ali d戲真係好差

信念

原來表關又可以重新拎石

又嬴幾皮

打左廿幾粒

mola mola

球球聲

元朗大業主

星期日有結果
地慘股

我成日好躊躇J佢定ali好

正室ali

Ali

Ali呢套野個look唔係好得

佢成日都係果個表情

臭雞.jpg

我完全唔覺得靚 我覺得我既口味同市場有dd差距

唔係今日的事

DD?

你住慣豪裝 家徒四壁唔係咁岩你 我明

BC 神一樣既男人

好彩唔同taste咋，如果bc同我地爭既話，真係屎都無得食...

Duck 12.1%

AA cup 得你先中意架ja love J.....

比你快過我

我重申我對波無要求唔等於有波唔中意

潘明輝星期日開始落場，留意下先

btw, 勝得威重要用蔡頭用到幾時

qq is god
BC is g

仲好正路？

有雨便是涼

BCISGISPT

PT除左解公廁
重可以解咩

paper trade?

而家有金龍機打

零FOR恩物

又有？

3橫10倍

死肥仔呢排做咩咁好死...係咪執得

好友係咪要撤退...

rubbish qq

德政

一日開一個鐘
每隻打夠十隻送5周年強龍, 即係最多拎3隻
一樣係夠數送一抽

6863

小櫻招技...

周五(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，出現反彈。（出現回調）

大C

7300 money flow

有石就手痕

CLS 18倍有減傷...團長就泛用性極高...

完全入唔到隊

河下水希創作的戀愛漫畫《草莓100%》一直都是有著很高的人氣，在連載的時候也是非常受歡迎的。雖然在《草莓100%》完結之後，河下水希老師也嘗試過推出新的作品，但是好像效果都不是很好。今天（3月22日）傳出來《草莓100%》的續篇漫畫將要在《Jump GIGA》上開啟連載，雖然目前還不知道具體的內容是什麼，但是其實之前漫畫也是有了正式的結局，這次的續篇難道是大家成長之後的故事？

男主角真中淳平夢想成為電影製片人，一天放學后他在學校樓頂遇見一位穿草莓內褲的美少女，見到她在夕陽下的美麗身影，淳平頓時迷戀上了她。淳平錯以為那位美少女定是校花西野司，在偶然的機會下淳平和相貌平平的東城綾聊上話，並且聽從小綾的建議，以出人意料的方式向西野司告白，意外地獲得小司的芳心。可是由於和小綾能夠彼此談論夢想，淳平非常珍惜他和小綾的關係，心情猶豫不決。

偽毒4Ching 應該無睇過....

主角屌極都屌唔到...

干將大哥做隊長....
有天秤就最好

一般版面好難轉到兩串心加十字心....

1個十字+1串心已經講緊81倍有減傷...

all in 妖尾ho ng ho...

相信好真毒都冇睇過既...

OK ALL IN

納茲冇龍殺

有無勇者？

停左牌

格離有勇士post

唔好再講草莓100%.........

東軍

東軍here

苦清我正式頒發真毒証書俾你

西野司=MK

睇school day咪得
睇乜鬼草莓100%

單人抽居屋

RIP

動物朋友 超好睇

博大霧

雖然有200quota
但揀樓次序最低
俾人揀剩嘅都唔會有好野

QQ真係無用

係100

平左啲性伴先
好似唔多對路

華恩庭一檔 冇遮檔就食屎...

比BC 握貨

睇arrogate贏幾多個馬位好過

今年d參戰馬都幾少下 得佢有睇頭

見到佢我都唔跑啦

夜長夢多

175仲有冇得上架..上到12.7我就走

好頹

磨

閪市

爺西

內銀內險無反應

內險好似得返2628,2318

民企好似比中共打壓

期指幅野同700一鳩樣

#*^

怒升30點！ 好野 ！

又一帶一露

呢隻野可以繼....

平埋d 903就去all shit sin...

佛心

白虎難民有救

叫鴨？

C 谷

那有谷

求入谷

人生最後悔，就係為香港人企過岀來

港豬都是該死的

我今人企出黎訓街
就係唔想呢世人後悔

乜咁快就一世人最後悔呀

其實真係唔好怪人心灰意冷
我都食過棍同胡椒，爆過眼角
睇過幾次跌打
撫心自問，雖然明知香港民智未開加善忘
局勢的發展全係意料中事
但你見到d乜鳩雨革文藝嘉年華
到今日班友追住薯片碌鳩含
我都會問自己值唔值得
我唔後悔，但香港淪落至此田地，香港人有乜資格怨

最撚on9係咩
勿忘初衷 反831乜乜乜
我屌你個咀 轉個撚頭做哂薯粉
我要真普選唔記得哂
我要曾進華就係咁奶

自己做自己，問心無愧
係有Ｄ人以為自己做左聖人姐
今日的情況根本係預期之内
香港人出名轉身快過美斯

見到班人平時講點點點要民主政府點點點衰
依家話望曾俊華贏林鄭就好開心咁

根本要對付香港抗爭既好易..
只要放個好少少(睇落)既出黎就得

都話我去選就最好

你去選，我做軍師

田田既政綱係

我幫你係馬會眾籌

IGG day day day high

睇返而家其實好似5年前
只係角色換左人

田田做啲油係咪唔洗錢任用

QQ而家至黎上力做乜鳩

香港選舉邊有人睇政綱架

香港選擇仲衰撚過中學選學生會

掃左少少...梳...

薯片關公做得好

D 人on9姐

Ping joe jor

PLAY ALL

我都話香港on9先係普羅大眾
係大家平時係廟區見得唔多on9咁姐(好似都好多)

梳...ME DIVE

金龍機抽兩野都係銀...del驚...

ALL IN SAKURU LA

我都係...真係好垃圾

比人setup都唔知

電腦睇唔到
要app至得

點會唔知...扮訓咋

睇緊HX份corporate offer...真係頂爛市....

交戲冇問題，我好同意
真心膠先得人驚

bc究竟有咩係無份

高登仔12年好撐CY

好撚想星期日睇到
1.
300+ all in薯片之後
林鄭601票收哂班on9皮
2.
比薯片贏到 五年時間睇港豬中伏中到啪啪聲

最好5年內成功推國教、23條、831

YES NEED ALL IN...

2年內搞掂哂啦
薯片推咩 港豬奶咩

咁又唔係啦
到時係叫薯片落台啦

香港人只係會咁姐

叫左cy咁耐 咪又係坐足咁耐

我淨係想加人工嫁咋

快來用錢撻我

Agger

ok roll 人工

轉返岩個acc先覆我啦

BCISG

FREE CHOW 9號聾 水無月 TINA 暗咸書...

6000mp加左其撚....

ME WANT 白狗LUI...

全銀

我就唔想見到1
你死你事
唔好影響到我

薯片落咗中環，好多人影佢

其實只係831難攪Ｄ姐

其實選邊個都未影響到你啦

公廁龍機有排

大家咁話

今晚薯片吹雞會唔會多過平時啲泛民集會

泛民有鬼人信咩
咁多人比錢都肯支持
個乜鳩公投得小貓三幾萬

班壽頭仲拎緊個公投打緊j

DIM SUEN...

真係棄了

劇本係咪直上252再落238

今年未有風吹加幾多

公司連政府都跟唔到

政府未到max果d又跳pt 又跟通漲加
你唔係轉工都好難有呢個%

FOR LA...

Y

政政女神

嘩 咩民主之父都出埋

我想嘔呀

我係習大大 就真係笑出黎

國家隊贏埋南韓 開心到

納強冇得見真人beckham哭哭喔

火秤

WUFFL

ME 10點集聾...有冇清怯...

4清，唔同組入唔入到架

入到...

用番暗娜ok ?

7953 7806...

香港人最叻係階段性勝利呀
搵淋病黎個公子獻頭 薯片贏完再話唔比薯片做 引你班友出黎
之後又扮向民意跪低

到時你班友71仲點叫薯片落檯倒自己米

⋯⋯ 我起身睇片以為贏左世界杯
熱烈慶祝既程度仲誇過妓捧飛機杯

泛民其實都好唔要面，跟民調投，有乜事有得瀨
如果土共夠高章，其實一直屬意比薯片做
只是推林鄭出黎做醜人
或本身屬意林鄭，突然反手比薯片做
薯片夾高票高民望當選
之後推831，23條，洗腦教育etc
你叫泛民如何自處，點以反對派自居
你叫d黃絲又情何以堪

不過我都係估林鄭99% w

sor 4 清，我入左隧道，再黎?

2158 8371...

我係泛民就真係投比淋病啦 起碼保住份工先

CLS CHAK JOR HALF HOUR SIN 亂入

me black west

FREE CHOW 袋痕...不如夾的士錢去IFC

我全mp

me now in icc, you come or i go ifc ?

啱啱一抽又係綠袋痕...有冇得跟機...

咁我去酒店度飲杯野先，等埋你

我個fd 抽水咖

抽隻水I 同3000mp

班港豬真係恥辱黎

叫乜鬼野我要真普選

Who still play red iPhone?

on9

PM我
我自費比code你

好多

屌 啲連登仔cls

Me ordered

弱智

唔怪得電話騙案咁假都呃到人

有4部即時處女中

你咁肥唔想比

好鳩仆街

打電話可以呃老人家
禁電話可以呃廢青
香港地果然處處商機 偏地黃金

果日先收到大陸d扮香港入境處打黎，一駁過去係講普通話，我問佢有無廣東話，佢話廣東話果邊d同事忙緊，跟住話無英文服務繼續用普通話同我傾

究竟係咪咁多痴線佬會信

BC D LUI

15000MP..

點解啲女低能到咁

準備開股東大會同大介追討

番番下工燒到39 度去睇醫生，竟然得1 樽藥水，3 日流鼻水止咳防敏感丸，同埋3 日必理痛........

做到癲

我係港豬[

聽Lo哥的說話
炒唔起
已cut

齊做Apple 丐幫

儲分儲里數

跟bc仲好啦

為左增加成功率，請手持一張寫住「我愛D7PCBC」既自拍照作認證...

入谷愈黎愈難

根本連form都搵唔到

問題係工都無得in..

葵廣有入谷FORM預訂但訂JOR幾個月都MO貨

有pfs未

同阿媽，外甥女食海南雞飯
人地比左碟醬汁，隻碟有三格，分別係羗蓉，甜豉油同辣醬
外甥女望一望牆上面的海報
佢發現三隻汁同海報的擺法唔同
跟住佢好激動，以全埸都聽到的音量講

舅父舅父，呢間野呃人嫁

全場望住我地，搞到我要立刻同人耍冧

摩擦力咁強

我尷尬到仆街囉

佢又冇錯喎，外甥女一分

BTW, 如果第日佢做政府工，其他人實慘到pk

D炮友港豬連CHAK集聾都窄窄地

事但一樣刷10隻就得？

呢d性格唔似可以接受做政府工
原先諗住今日在屋企hea下
轉頭都係去跑步算，對住佢好易爆血管

佢果下獅吼夠霸氣

三種都刷夠10隻就有3隻5周年強龍
即係55555MP X 3

又俾人當扯皮條

根本就係

DA JOR 50場 SIN DUCK 4亂入

......

得2隻..

唔記得起身刷集龍

連登仔最憎肥婆

CHAK 10 JE DOR 1 CHOW...

串皇附近果間幾好食

15000mp again..

水咖 ...

第二隻龍機博士...

頭先打新手村1試下計時
8分鐘

咪就係嗰間囉
佢同隔離嗰間我都間中去

美丹今日大爛地

無木印差唔多

袋痕你真狡猾

鷹君星期一咪好大鑊

聾GAY博士 HO GING

有冇清8點半協集聾...

跑完8k 好爽，今晚個天氣一流

香港馬

兩日冇食過米飯
今日跑步腳軟

慢慢減少 份量嘛

我聽日10k,咪落雨

朗毫方

高地之舞跑到咁

佳龍駒幾時挑戰霸道駒

係都準備就緒啦

手握約20票的新民黨上星期分別與3名候選人會面，一直未有表明投票意向，主席葉劉淑儀接受《香港01》查詢時，亦未有透露投票取態，但認為林鄭最符合中央提出的四大條件，相信黨員會以此作指標。她又指，黨內有人支持亦有人不支持林鄭，強調不會綑綁投票，容許各人自由決定。
相關文章

被問到曾俊華昨日的造勢會有大批市民出席，會否考慮改為支持他，葉劉表示，作為政黨不認為造勢大會有特別之處，直言自己有選舉經驗都可以做到，「我係港島吹雞都有幾千人支持」，但認為大會吸引到年輕人支持，具有時代氣息，林鄭則較難做到，「佢冇咁熟選舉」。

其實佢有冇自知之明架

我屌你老味，以後我除非真係就黎死，如果唔係都唔會去大埔那打素醫院睇急症
話說我尋晚燒到39 度，個醫生淨係開左3日必理痛，一樽唔知咩藥水同埋敏感藥俾我食，尋晚4 點零番到屋企就食左一次藥，到今朝8 點，屋企人睇我死得未，探一探熱就發覺我燒到41 度，再食藥，去到9 點幾仲係未退燒，咁拿拿臨去睇一路睇開個公司醫生，睇晒我全相咁滯，睇到個肚出疹，就話可能d 箘係條腸度，開左6包藥，2 包抗生素，番到屋企已經開始肚痾，夜晚9點幾先退燒，不過到而家都仲痾緊d 啫喱狀既屎

退左役啦

Take care

thx 索巴

ME之前同老豆老母去D辣殺政苦醫院睇病試過3次當面D7班廢物醫生...

佢地好似係想拿拿臨快快手事事旦旦咁打發d 病人走咁，根本唔理3721，總之未死得烘住先

Ir big stock

忙到媽都唔認得，我朋友一星期有五日做兩更

第三隻公廁機都係萬五mp....有冇清夾錢call uber上ICC....

Shoe die la

袋痕你真狡猾...GO TO IFC

I join...

那打素垃圾
普通傷風感冒去就得
唔駛等咁耐

3 FREE CHOW ALL 袋痕...DEL驚

補多五萬五mp就買到艾爾莎

700幾票

階段性勝利

薯片雖敗猶榮，多謝阿sir俾香港人發一場夢

成報日日煲都冇料到既

灌票可恥

大大個屌字

DA NG DA 5聾喚士HO...

隻野三圍太偏.....

林鄭

777票😂

重有邊個ff習大大？

聽日大升777點

太忙都唔可以成為亂咁黎既藉口架麻

五年冇砌過高達模型
今日忍唔住買左隻

班港豬黃屍選前我撐薯片選後我撐真普選

預咗係咁㗎啦
撐撐撐
撐山本送石好過

撐唔代表會俾你

ME撐集聾加碼 FREE CHOW...

港豬不配有民主，只配有KOL

潘生第一日就頭馬
小巫返澳洲啦

潘生last係幾狠，好過一般見習生
但遠有陳俊輝，曾超褀，薜順強初出即勝
蔡明紹都第一日w
睇耐d la

Fb ig d 女仲叫緊特首春

睇馬好過啦
兩者同類，四腳好睇過兩腳

冇普選根本成件事得食狗飯同食屎可以選擇...班港豬就偏偏鍾意食狗飯